---
marp: true
theme: dadvelopment
class: brand
---
# Ich habe genug Zeit
---
# Ich habe genug Geld
---
# Ich arbeit mit wem ich will
---
# Die Welt ist voller Möglichkeiten
---
# Ich bin flexibel
---
# Die Welt ist voller wunderbarer Menschen
---
# Ich lebe gesund
---
# Ich ziehe Geld an
--- 
# Ich bin es wert, mein Wissen zu teilen
--- 
# Neues fällt mir leicht
---
# Ich bin gut in dem, was ich tue
